41J 正文！正宮捉姦一個打兩個 捏爆老公下體「一帶一路」

據英國《鏡報》報導，這名正宮當街捉到了老公和小三卡蘿(Carol)幽會，但這位正宮河東獅吼，個性剽悍，當場質問卡蘿。卡蘿一直宣稱「我不知道他已婚」，但正宮不接受這個說法，反罵小三：「你再說謊啊，你會看不出來有人在照顧他啊！」、「你這個賤人，我要教訓你！」之後正宮開始對卡蘿巴頭。
老公一度要介入兩人紛爭，要當和事佬，但正宮實在太強大，瞬間轉過頭來直接打爆老公的大頭，隨後又捏爆老公下體「小頭」，讓老公痛不欲生，甚至一路拽著老公的陰莖「一帶一路」又走又跑。（施旖婕／綜合外電報導）

好想屌41J依條淫蕩台妺